懷疑有手足被姦

有人搵到M巾入邊有血

推

條line冇咗

M巾有血好出奇?

拾玖傳媒Facebook

2分鐘死link

有冇文字版

正想講呢句

純粹問一問

成班男人係道討論M血

M血啲係係鮮紅色㗎你班弱智仔

M巾應該係有精先岩?

m 巾無血出奇啲

唔係*

M血係深啡色

所以link入面啲血無可能係M血

一個comment暴露咗你係男人

M血係深啡色，啲係鮮紅色

絕對唔出奇，唔排除可能性。

乾左先係?

唔識就問下條女，冇就問老母啦
就黎黎完果時先有機會啡色㗎

呢啲血跡係M血？

你都on 9
我係絲打，個個月嚟M，清楚過你啦下話？

你啲M血深啡色的話你要睇醫生

點都好 多一個人知
我講錯最多咪笑我

除左有血M巾仲有冇
唔係未必係強姦

利申 黑警落地獄 只係想求證

睇返條片FA係拎住紙巾
地下塊M巾係啡血
呢啲紙巾係有人受傷
但唔可以好似樓主咁推斷出有女手足被姦嘅結論

男人老狗扮絲打

你無錯

呢個post啲人啲comment唔多正常

M血唔係呢隻色

熱門有個post正常好多，個個都話M血唔係鮮紅色

作為絲打，話你知，嗰啲唔係經血嚟

呢啲係紙巾 唔係M巾

M巾可以做急救止血

咩推論嚟

之前影到 咁岩收埋咗

我無認同姦嘅結論

塊M巾啲血多到full哂，你有無嚟M嚟到啲血浸滿？

我試過癲到唔換24hr，都唔會浸滿血咁囉

點睇都似攞嚟當毛巾索走大量血液喎

絕對有咁嘅可能性 因為所有畜牲警甴都係殺人強姦犯
但m巾有血而推斷出嚟我就唔係好明

你係毒L五毛

你話有精就係被姦啫
點解有血係被姦
唔好亂咁落結論ok?

點睇都似係手足俾人扑爆頭 鼻

條M巾似攞咗嚟止血

好撚心你柒咗就認啦

你啲留言睇到我好撚尷

咁90％女人都要睇，青頭就走啦

有呢個可能

係紅色，又未而於鮮紅，但唔會深啡色(咁樣係有病，最好去睇婦科）
最後一兩流量少，有d女仔為慳塊M巾就算污糟咗少少都繼續用，d血乾咗自然就會變左有d啡色。
P.S 已婚人士，所以知道&見過

用下腦啦屌你

青頭仔

其實個個都唔同體質嘅
我自己就鮮紅 頭兩日唔夠一個鍾就滿血
但係唔排除索血 因為m巾真係可以吸到好多液體

M巾有血同強姦有咩關係 拎M巾止血咋？

公道講句 我自己試過嚟鮮紅m

其實M巾止血係好有用
所以有時急救止血都有機會用M巾
受傷就明顯係有，但係唔一定係被姦
似係受傷多d

你嚟開係啡色唔等於個個都係啡色
上網就咁search下都知m血可以有唔同程度嘅紅

條link睇唔到
希望手足唔好有事

滿到邊都全紅，少少白都無？link入面嗰條m巾連少少咁多白色都無wor

就算你鮮紅，up多陣都變深啡啦，無可能全條m巾同一隻色

佢嗰塊m巾，明顯係短時間內大量岀血

可唔可以唔好影衰連登仔智商
本身已經冇乜嫁喇

都唔知點得出被姦既結論...
開埋晒D ON9標題 最後內容咪就係討論M血囉

M血可以係鮮紅色
但個d紙巾染血既形狀同量都唔似係用黎吸m血
似係比人打傷/流鼻血止血既
姦既話都唔會流咁多血架？

乜能標題嚟

m巾 可以用黎急救止血 唔好亂講

留言唔正常係因為留言嗰班係差佬嚟

條link死咗有冇backup?
樓上嗰幾張都睇得出唔係m血
如果大量出血嘅話現場有m巾用黎急救吸血都好正常
但唔關被姦事

唔好傻啦
玩拳交都唔會有咁多血啦

係咪流好多血要用m巾止血？

外門有個熱門post，唔知有無back up
姦唔姦唔知
但條m巾似係攞咗嚟止血，而個傷者都應該真係大量岀血

p

佢個d係咩血我唔肯定
但係點樣可以拉落強姦先

推左先算 咁大量血CLS

我個人認為呢啲血跡嘅pattern好大可能鼻血

(LIVE) 洗衣街女廁有血跡！

屌又係標題黨 正正經經開post唔撚得嘅

都似
一大撻嗰啲可能係爆咗頭

樓主 5毛

有冇強姦唔清楚，但塊M巾應該係有用過(頭先睇片見到中間好似係深色啲嘅血跡) 之後唔知邊度受傷大量出血先至會成塊M巾滿晒鮮紅色血

黑警又殺人又強姦
洗鬼求證咩不嬲有咩事連登都直接話黑警殺黑警姦

利申：信有發生過 但太多連登仔濫用依個指控

的確有可能係m血 係會有鮮紅有暗紅
除非係雞姦 被姦好少可會流咁大量既血
所以應該係m血 或被打而流既血
利申 絲

你係女人會唔知m血有鮮色同暗紅色？
唔識咪亂講
利申 絲

啲血多到瀉，點嚟M嚟到條m巾所有邊都滿哂血

睇圖啦

咁誇張

佢都痴線 不知幾多女人幾個鐘內可以滿血
又話唔會咁鮮色 又話24個鐘都唔會滿 on99

其實有冇可能因為係處所以先流咁多血？

唔該，認真討論

補圖
睇完圖覺得血定m血都話唔埋
其他紙巾就唔似m血喇

咪話囉

一望就知唔撚可能係m血啦，當人弱智㗎咩

處女膜破壞狂😱

似鼻血
有啲位似係鼻隆形

但睇張圖好撚誇張喎

屌你老母邊度強姦呀
係咪想搞低我地可信度呀

0155 旺角花園街公廁，殘廁入面原來住了兩名露宿者。記者訪問他聽不聽到女廁有被捕者聲音。露宿者表示期間聽到女廁有女人聲叫眼好痛，不時傳出慘叫聲。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

所以應該係後期大量出血再拎返呢塊M巾用去吸返啲血真係嚟M黎得多最頂果個位都唔會全紅

用自己common sense去判斷啦，一睇都知咩事啦

睇返張圖其實唔鮮色 同埋塊巾好細

唔理 總之嚟m就係同被強姦掛勾

黑警有無強姦呢名手足真係唔知 但係可以知既係 嗰堆一定唔係M血停止討論啦好嗎

如果被姦應該唔會流咁大灘血？

冇錯 黎m冇可能可以流到最頂頂
利申 絲

有條片話搵到張紙巾上面有啲微黃色嘅野

假設都搵好啲理由

作為一個女仔，喺廁所，點解佢會唔用廁紙/而重用m巾。條片d垃圾入面都有廁紙

唔會，破處唔會留咁多血
而且大部分女仔第一次都唔流血

暫時未諗得明

地下嗰撻嘢係血蹟，仲係用力抹嗰隻

正常一個女仔尼M嘅話，有血嘅紙巾一定唔會放喺垃圾桶
但奇怪嘅一樣野點解唔掉落廁所沖咗佢

M巾？嗰d紙巾黎架喎

唔似 M 血
M 血咁大量既話多多少少都有 d 血塊
子宮內膜剝落組織

點諗都係用m巾止血而唔係咩被姦啦...

其實可以直接客觀咁講有好多染血紙巾
無啦啦話手足被姦呃人入黎做乜撚

先假設有女士比狗侵犯
咁如果班狗係要毁滅證據咁點解會留低有血嘅紙巾？
個矛盾位係度

所以呢個疑點好迷
希望只係炒車

睇盡核突影片
但係呢段片都頂唔到

隔離有塊M巾
我覺得啲紙巾都係抹過閪仲
要一塊塊慢慢打開

其實想知係M定真.受傷
睇吓啲紙巾/M巾有無毛就知
應該唔係咁多女人有剃毛
好多都成隻海膽咁

見到有血既紙巾就叫強姦既證據 有冇精先 你夠可以話係個廁所扑到爆哂缸 咪撚用呢啲標是誤導人得唔得 dllm

但你又講得冇錯 香港人俾老共姦左23年

其實佢唔需要喺女廁姦 佢帶返去慢慢搞都得 所以根本唔成立 睇落似係打傷

樓主呢啲咪嘩眾取寵
最合理懷疑都係比黑警打到爆江啦

冇翼嘅m巾可能係護墊？

雖然我試過用到塊護墊滿晒血仲漏左出黎，啲m血又係鮮紅色加有啲深紅色嘅分秘物，但我都覺得塊m巾似係用過黎吸大量血。

會唔會係手足俾人打到大量出血，啲黑警就係垃圾桶到拎塊m巾黎吸走啲血諗住m巾有血好正常？

笑死 黃絲真係唔係浪得虛名

拉，on9標題

作為見過女人嚟m
都可以同你講
m血會鮮紅
亦好似係人人唔同顏色
睇身體/健康情況

但血液幾耐會變啡
就唔清楚
睇片嗰啲似新鮮
不過如果流鼻血都會咁

唔知現場地板有無血漬
如果真.受傷 應該唔得閒抹埋地

補充返，塊m巾可能係用左黎抹個地下啲血？ 而且正常女仔清潔完私處嘅紙巾都係會沖走，個垃圾桶啲血紙巾其實好可疑

樓主似係專登開呢啲post企圖對家覺得我地唔識思想上晒腦，呢個位強姦都講得出

啱 屌到出血
個廁所應該會有精
抹血啲紙巾都應該有精

嚟
正字唔該

第二張圖
手柄/扶手 嗰個位係咪血漬？

我屌過好多條女 黎m 個時 沁左落床/ 披 都即變深紅 ～ 啡

On9而家重點係啲差佬打到手足流晒血吖

其實再用下個腦諗下
危急情況 用m巾禁住個傷口係最好
一黎乾淨 2黎唔會好似紙巾咁痴住傷口

Seems yes

咁應該撞咗頭埋去
跟住爆鼻 流鼻血

會唔會係新鮮嘅就紅色，腌得耐就深啡色?

焗得耐無氧咪變深啡色
樓上班女已經自爆晒係死懶閪黎

我覺得似有人用塊m巾索血多D 正常女仔m血集中係中間 冇可能連邊都有血

女孩們月經來的時候有注意過經血的顏色嗎？月經影響到體內賀爾蒙波動，經常伴隨心情起伏大、經痛等症狀。但妳知道經血顏色也能反應身體的健康狀況嗎？本篇讓麥編帶妳了解6種不同經血顏色可能代表的健康狀況吧！

月經鮮紅色
月經粉紅色
月經橘紅色
月經深棕色
月經血塊多經血灰色
月經深紅色

一、鮮紅色
如果初期經血是鮮紅色，代表子宮內膜脫落的速度很快，經血排出很順利，算是健康的表現。但要注意如果後期經血還是鮮紅色、經期比以往還長（以自身過去平均天數做比較）、或是後期量仍多，有時可能是因為暴飲暴食或過量飲酒引起，但也可能代表身體有異狀，可向專業醫師諮詢。

唔知真唔真

係姦都唔係個咁臭嘅公廁姦啦

我黎M啲血係頭尾會深色啲，啡紅呀，連黑都試過
中間幾日量多嗰陣係鮮紅，普通血咁色
我諗呢樣個個女人都唔同

拉

呢樣要睇呢邊隻M巾
目前我唯一用過可以索到塊巾全滿既得液體M巾
呢度睇唔清，不過so far有d似
我可以話我係有試過整到一模一樣呢個樣既M巾出嚟
所以真相我諗要驗過先知了
Btw如果真係傷口血既呢個出血量係好撚大希望係M血

祝PR公司職員冇仔送終 長命百歲 百病纏身

實係漏m多到連扶手同地下都有跡啦
要塊m巾100%吸得晒，滿血，佢個出血量都真係好大同埋係一次過出咁多血先會有
仲要咁鮮色，唔似係m喎

咩血有所謂～
黑警入去～有人被打傷～成地血～

黑警搞到成地血～

拉 中共慣用技倆
誇大十倍事實令事件不可信
藉此掩飾真相

拉 中共慣用技倆
誇大事實十倍令事件不可信
藉此掩飾真相

我又真係女人

黑色
啡色我都試過 舊嘅子宮壁掉落
黑色係咪屎黎架
普通色就真
同普通血唔同嘅應該睇質地 因為血嘅色就算隨住身體唔同位流出黎 同埋掂到空氣嘅時間 都有唔同

我都用過whisper隻液體m巾 係幾似 但就算用足8個鐘都冇可能索到去邊位喎 仲要係冇白色邊留低 無論係m血定血都好 咁大出血量+無完全變色 唉 希望冇事

無姦無姦 都係假既 警察叔叔點會中出後生女被告